%! Author = HP
%! Date = 27.01.2020

% Preamble
\documentclass[11pt]{article}

% Packages
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
 \geometry{
 a4paper,
 landscape,
 margin=2cm,
 top=0.5cm
 }

\begin{document}
\title{Analiza czasowa układu mnożącego sekwencjnego}
\author{Bartłomiej Mumot}

\maketitle

\newpage
\begin{center}
    \begin{huge}
           \textbf{Zapas czasu wyprzedzenia na rejestrze wejściowym}
    \end{huge}
    \vspace{1cm}

    \includegraphics[width=\textwidth]{screenshot/czas_wyprzedzenia_rej_wej.png}
\end{center}

Dane na wejściu pojawiają się z opóźnieniem \textbf{2ns} po zboczu narastajacym zegara.
Czas propagacji sygnału zegarowego wynosi \textbf{2.604ns} a czas wyprzedzenia \textbf{-0,036ns}

Czas propagacji przez ścieżki układu do rejestru wejściowego wynosi \textbf{3.354ns}).
Zapas czasu wyprzedzenia na rejestrze wejściowym wynosi Tclk(Okres zegara) + 2.604 – (-0,036)-(2ns + 3.354ns) = \textbf{17,286‬ns} dla okresu sygnału \textbf{key[1] 20ns}.

\newpage
\begin{center}
    \begin{huge}
           \textbf{Zapas czasu wyprzedzenia na rejestrze wyjściowym}
    \end{huge}
    \vspace{1cm}

    \includegraphics[width=\textwidth]{screenshot/czas_wyprzedzenia_rej_wyj.png}
\end{center}
Czas propagacji na ścieżce pomiędzy przerzutnikami wynosi \textbf{1.236ns}, zegar jest opóźniony o \textbf{2.604ns}\\
Zapas czasu wynosi Tclk - 1.236ns - 2.604ns + 2.604ns + 0.036ns(czas wyprzedzenia) = \textbf{18,8ns}

\newpage
\begin{center}
    \begin{huge}
       \textbf{Zapas czasu przed wymaganym momentem dostępności danych na wyjściu układu FPGA}
    \end{huge}
    \vspace{1cm}

    \includegraphics[width=\textwidth]{screenshot/czas_dostępności_danych_wyj.png}
\end{center}
Czas propagacji na ścieżce pomiędzy przerzutnikiem a portem wyjściowym wynosi \textbf{5.858ns}, zegar jest opóźniony o \textbf{2.604ns}\\
Zapas czasu wynosi Tclk - 2.604ns - 5.858ns - (1ns)(opóźnienie wyjścia) = \textbf{10,538ns}

\newpage
\begin{center}
    \begin{huge}
       \textbf{Zapas czasu podtrzymania na rejestrze wejściowym}
    \end{huge}
    \vspace{1cm}

    \includegraphics[width=\textwidth]{screenshot/czas_podtrzymania_rej_wej.png}

    Po zboczu zegara zatrzaskującym dane opóźnionego o \textbf{2.604ns} sygnału zegara należy
odczekać jeszcze co najmniej \textbf{Th (0.266ns)} zanim mogą się zmienić dane opóźnione na wejściu
względem zegara o \textbf{2ns} i propagujące przez układ do wejścia danych rejestru
\textbf{3.354ns}. \\
\end{center}
    Zapas czasu wynosi (2 + 3.354ns)- (2.604+0,266) = \textbf{2,484‬ns}

\newpage
\begin{center}
    \begin{huge}
       \textbf{Zapas czasu podtrzymania na rejestrze wyjściowym}
    \end{huge}
    \vspace{1cm}

    \includegraphics[width=\textwidth]{screenshot/czas_podtrzymania_rej_wyj.png}

    Po zboczu zegara zatrzaskującym dane opóźnionego o \textbf{2.604ns} sygnału zegara należy
odczekać jeszcze co najmniej \textbf{Th (0.266ns)} zanim mogą się zmienić dane opóźnione na wejściu
względem zegara o \textbf{2.604ns} i propagujące przez układ do wejścia danych rejestru
\textbf{1.326ns}. \\
\end{center}
    Zapas czasu wynosi (2.604ns + 1.326ns)- (2.604+0,266) = \textbf{1,06‬ns}

\end{document}